西班牙盃還返比我地阿仙奴啦

華倫西亞咁易食都拎冠

真

阿狗食華倫食生菜咁食

垃圾疤狗

係MU先比双